Содержимое этого файла, вероятно, будет интересно лишь администратору,
который захочет подготовить сервер для размещения копии данного приложения.

Приложение имеет ряд зависимостей и достоверно работает со следующими
версиями следующих программ:
- Ruby 2.5;
- Bundler 1.16;
- ImageMagick 6.9;
- PostgreSQL 10.3.

Более ранние или поздние версии могут также подойти, однако совместимость
с ними не проверялась. Если Вы решили попробовать, дайте нам знать что из
этого вышло и мы актуализируем вышеприведённый список.

Кроме прочего потребуются веб-сервер и почтовый сервер, но к ним жёстких
требований не предъявляется, подойдут практически любые. А вот заменить
PostgreSQL на, скажем, MySQL выйдет едва ли: приложение довольно тесно
связано именно с этой СУБД и некоторыми её расширениями. К слову, в БД
должно быть активировано расширение pgcrypto, а исключительным правом на
это обладает суперпользователь СУБД. Таким образом, если пользователь СУБД,
предоставляемый приложению, не является суперпользователем, pgcrypto нужно
активировать заранее.

Для непосредственного развёртывания на сервере должны наличествовать git,
sshd, а также директории и пользователь, указанные в config/capistrano.rb;
пользователь должен быть авторизован на запись в соответствующие директории.

Конфигурация приложения осуществляется при помощи переменных среды. Их
перечень с пояснениями:

RAILS_ENV
Окружение, в котором будет запущено приложение. Вы определённо хотите
указать production.

PORT
Порт, который будет «слушать» сервер приложения.

WEB_CONCURRENCY
Число процессов, создаваемых сервером приложения.

RAILS_MIN_THREADS
Минимальное число потоков для каждого процесса сервера приложения.

RAILS_MAX_THREADS
Максимальное число потоков для каждого процесса сервера приложения.

DATABASE_URL
Данные для подключения к базе данных в форме URI.

SECRET_KEY_BASE
Ключ, используемый для шифрования и подписи данных сессии для хранения их
на клиенте (в cookie). Может быть сгенерирован `$ openssql rand -hex 64`.

RAILS_SERVE_STATIC_FILES
Если переменная объявлена, статичные файлы, такие как изображения, стили
или JS будет обслуживать сервер приложения, а не веб-сервер.

RAILS_LOG_TO_STDOUT
Направить логи в stdout, а не в файл. Если переменная объявлена, любое
значение воспринимается как true.

TRELLO_DEVELOPER_PUBLIC_KEY
Публичный ключ, идентифицирующий данное приложение в рамках Trello.

TRELLO_MEMBER_TOKEN
Токен, авторизующий приложение совершать действия с ресурсами, доступными
пользователю, например добавлять карточки в доски.

TRELLO_MOSCOW_LIST
Список в Trello, в который направятся данные заявок, где указан регион Москва.

TRELLO_SAINT_PETERSBURG_LIST
Список в Trello, в который отправятся заявки, где в качестве региона
указан Санкт-Петербург.

TRELLO_OTHER_LIST
Список в Trello для прочих заявок.

TELEGRAM_TOKEN
Токен для аутентификации Telegram-бота.

TELEGRAM_MOSCOW_CHAT,
TELEGRAM_MOSCOW_OBLAST_CHAT,
TELEGRAM_SVERDLOVSK_OBLAST_CHAT,
TELEGRAM_REPUBLIC_OF_TATARSTAN_CHAT,
TELEGRAM_NOVOSIBIRSK_OBLAST_CHAT,
TELEGRAM_PRIMORSKY_KRAI_CHAT,
TELEGRAM_MARI_EL_REPUBLIC_CHAT
Идентификаторы чатов для заявок из соответствующих регионов.
